--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr  5 09:43:12 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 2 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 3 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 4 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 5 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 6 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 7 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 8 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 9 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 10 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 11 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 12 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 13 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 14 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 15 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 16 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 17 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 18 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 19 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 20 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 21 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 22 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 23 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 24 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 25 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 26 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 27 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 28 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 29 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 30 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 31 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 32 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 33 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 34 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 35 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 36 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 37 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 38 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 39 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 40 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 41 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 42 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 43 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 44 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 45 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 46 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 47 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 48 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 49 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 50 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 51 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 52 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 53 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 54 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 55 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 56 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 57 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 58 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 59 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 60 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 61 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 62 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 63 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 64 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 65 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 66 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 67 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 68 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 69 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 70 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 71 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 72 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 73 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 74 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 75 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 76 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 77 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2: q (False)
Right Answer : solve 
-------
--------
Summarize:
TotleMember : 77
TrueMember : 0 
FalseMember : 77 
Wrong Words : 
	question 问题 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer： q )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr  5 09:45:13 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 2 : 破碎的 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : broken 
-------
Question 3 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 4 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 5 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 6 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 7 : 丛林 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : jungle 
-------
Question 8 : 丛林 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : jungle 
-------
Question 9 : 破碎的 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : broken 
-------
--------
Summarize:
TotleMember : 9
TrueMember : 0 
FalseMember : 9 
Wrong Words : 
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	broken 破碎的 (Your answer：  )
	apple 苹果 (Your answer：  )
	apple 苹果 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	apple 苹果 (Your answer：  )
	jungle 丛林 (Your answer：  )
	jungle 丛林 (Your answer：  )
	broken 破碎的 (Your answer：  )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Thu Apr  7 11:05:54 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Question 2 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 3 : 香蕉 
Answer : banana  (True)
-------
Question 4 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 5 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Question 6 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Question 7 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Correct rate: 0001
--------
Summarize:
TotleMember : 7
TrueMember : 7 
FalseMember : 0 
Wrong Words : 
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Thu Apr  7 11:06:50 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 香蕉 
Answer1: dfsa (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 2 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 3 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 4 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 5 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 6 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Correct rate: 0000
--------
Summarize:
TotleMember : 6
TrueMember : 1 
FalseMember : 5 
Wrong Words : 
	banana 香蕉 (Your answer：dfsa  )
	question 问题 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
	question 问题 (Your answer：  )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Thu Apr  7 11:08:57 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 2 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 3 : 苹果 
Answer : apple  (True)
-------
Question 5 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Correct rate: 0.40
--------
Summarize:
TotleMember : 5
TrueMember : 2 
FalseMember : 3 
Wrong Words : 
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	apple 苹果 (Your answer：  )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Thu Apr  7 11:13:59 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 香蕉 
Answer1: f (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 2 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 3 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Question 4 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Question 5 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Question 6 : 香蕉 
Answer : banana  (True)
-------
Question 7 : 询问；要求 
Answer1: jj (False)
Answer2: cnm (False)
Right Answer : ask 
-------
Correct rate: 0.71
--------
Summarize:
TotleMember : 7
TrueMember : 5 
FalseMember : 2 
Wrong Words : 
	banana 香蕉 (Your answer：f  )
	ask 询问；要求 (Your answer：jj cnm )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Time：Thu Apr  7 11:14:31 2022
Mode : A (English => Chinese)
------------------------------------------------
Question 1 : ask 
Answer : 询问  (True)
-------
Question 2 : apple 
Answer : b  (True)
-------
Question 3 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 4 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 5 : ask 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 询问；要求 
-------
Question 6 : question 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 问题 
-------
Question 7 : question 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 8 : question 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 问题 
-------
Question 9 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 10 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 11 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 12 : banana 
Answer : y  (True)
-------
--------
Summarize:
TotleMember : 12
TrueMember : 11 
FalseMember : 0 
Wrong Questions : 
Correct rate: 0.92
	ask 询问；要求 (Your Answer：n )
	question 问题 (Your Answer：n )
	question 问题 (Your Answer：n )
Unknown Questions:
	question 问题 (Your Answer： )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Time：Thu Apr  7 11:27:39 2022
Mode : A (English => Chinese)
------------------------------------------------
Question 1 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 2 : question 
Answer : y  (True)
-------
Question 3 : question 
Answer :   (True)
-------
Question 4 : question 
Answer : y  (True)
-------
Question 5 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 6 : ask 
Answer : y  (True)
-------
Question 7 : question 
Answer : y  (True)
-------
Question 8 : question 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 问题 
-------
Question 9 : banana 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 香蕉 
-------
Question 10 : apple 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 苹果 
-------
Question 11 : banana 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 香蕉 
-------
Question 12 : apple 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 13 : solve 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 14 : ask 
Answer :   (Unknown)
-------
--------
Summarize:
TotleMember : 14
TrueMember : 11 
FalseMember : 0 
UnknownMember : 3 
Correct rate: 0.79
Wrong Questions : 
	question 问题 (Your Answer：n )
	banana 香蕉 (Your Answer：n )
	apple 苹果 (Your Answer：n )
	banana 香蕉 (Your Answer：n )
Unknown Questions:
	apple 苹果 (Your Answer： )
	solve 解决 (Your Answer： )
	ask 询问；要求 (Your Answer： )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Time：Thu Apr  7 11:38:29 2022
Mode : A (English => Chinese)
------------------------------------------------
Question 1 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 2 : solve 
Answer :   (True)
-------
Question 3 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 4 : banana 
Answer : y  (Unknown)
-------
Question 5 : question 
Your Answer: yn (False)
Standard Answer : 问题 
-------
Question 6 : ask 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 询问；要求 
-------
Question 7 : question 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 问题 
-------
Question 8 : ask 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 询问；要求 
-------
Question 9 : banana 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 香蕉 
-------
Question 10 : ask 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 询问；要求 
-------
Question 11 : apple 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 苹果 
-------
Question 12 : apple 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 13 : ask 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 14 : banana 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 15 : ask 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 16 : question 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 17 : ask 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 18 : apple 
Answer :   (Unknown)
-------
--------
Summarize:
TotleMember : 18
TrueMember : 10 
FalseMember : 0 
UnknownMember : 8 
Correct rate: 0.56
Wrong Questions : 
	question 问题 (Your Answer：yn )
	ask 询问；要求 (Your Answer：n )
	question 问题 (Your Answer：n )
	ask 询问；要求 (Your Answer：n )
	banana 香蕉 (Your Answer：n )
	ask 询问；要求 (Your Answer：n )
	apple 苹果 (Your Answer：n )
Unknown Questions:
	banana 香蕉 (Your Answer：y )
	apple 苹果 (Your Answer： )
	ask 询问；要求 (Your Answer： )
	banana 香蕉 (Your Answer： )
	ask 询问；要求 (Your Answer： )
	question 问题 (Your Answer： )
	ask 询问；要求 (Your Answer： )
	apple 苹果 (Your Answer： )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Time：Thu Apr  7 11:38:53 2022
Mode : A (English => Chinese)
------------------------------------------------
Question 1 : apple 
Answer : f  (Unknown)
-------
Question 2 : solve 
Answer : f  (Unknown)
-------
Question 3 : apple 
Answer :   (True)
-------
Question 4 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 5 : ask 
Answer : y  (True)
-------
Question 6 : ask 
Answer : y  (True)
-------
Question 7 : banana 
Answer : yy  (True)
-------
Question 8 : ask 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 9 : banana 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 10 : solve 
Answer :   (True)
-------
Question 11 : apple 
Answer : y  (Unknown)
-------
Question 12 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 13 : banana 
Answer : y  (True)
-------
Question 14 : banana 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 香蕉 
-------
Question 15 : apple 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 苹果 
-------
Question 16 : question 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 问题 
-------
Question 17 : solve 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 解决 
-------
Question 18 : solve 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 解决 
-------
--------
Summarize:
TotleMember : 18
TrueMember : 8 
FalseMember : 5 
UnknownMember : 5 
Correct rate: 0.44
Wrong Questions : 
	banana 香蕉 (Your Answer：n )
	apple 苹果 (Your Answer：n )
	question 问题 (Your Answer：n )
	solve 解决 (Your Answer：n )
	solve 解决 (Your Answer：n )
Unknown Questions:
	apple 苹果 (Your Answer：f )
	solve 解决 (Your Answer：f )
	ask 询问；要求 (Your Answer： )
	banana 香蕉 (Your Answer： )
	apple 苹果 (Your Answer：y )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Mon Apr 11 18:23:09 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 丛林 
Answer : jungle  (True)
-------
Correct rate: 1.00
--------
Summarize:
TotleMember : 1
TrueMember : 1 
FalseMember : 0 
Wrong Words : 
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr 12 11:40:59 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 香蕉 
Answer : banana  (True)
-------
Question 2 : 苹果 
Answer : apple  (True)
-------
Question 3 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Question 4 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Question 5 : 苹果 
Answer : apple  (True)
-------
Question 6 : 苹果 
Answer : apple  (True)
-------
Correct rate: 1.00
--------
Summarize:
TotleMember : 6
TrueMember : 6 
FalseMember : 0 
Wrong Words : 
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr 12 11:47:48 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 苹果 
Answer1: aa (False)
Answer2: aa (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 2 : 询问；要求 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 3 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 4 : 解决 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 5 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 6 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Correct rate: 0.17
--------
Summarize:
TotleMember : 6
TrueMember : 1 
FalseMember : 5 
Wrong Words : 
	apple 苹果 (Your answer：aa aa )
	ask 询问；要求 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	solve 解决 (Your answer：  )
	apple 苹果 (Your answer：  )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr 12 11:51:53 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 询问；要求 
Answer1: sfasf (False)
Answer2: f (False)
Right Answer : ask 
-------
Question 2 : 香蕉 
Answer1: asf (False)
Answer2: as (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 3 : 香蕉 
Answer1: fa (False)
Answer2: fa (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 4 : 问题 
Answer1: fs (False)
Answer2: fa (False)
Right Answer : question 
-------
Question 5 : 香蕉 
Answer1: fas (False)
Answer2: f (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 6 : 解决 
Answer1: saf (False)
Answer2: sfs (False)
Right Answer : solve 
-------
Question 7 : 问题 
Answer1: fa (False)
Answer2: sf (False)
Right Answer : question 
-------
Question 8 : 香蕉 
Answer : banana  (True)
-------
Question 9 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
	Correct rate: 0.22
Summarize:
TotleMember : 9
TrueMember : 2 
FalseMember : 7 
Wrong Words : 
	ask 询问；要求 (Your answer：sfasf f )
	banana 香蕉 (Your answer：asf as )
	banana 香蕉 (Your answer：fa fa )
	question 问题 (Your answer：fs fa )
	banana 香蕉 (Your answer：fas f )
	solve 解决 (Your answer：saf sfs )
	question 问题 (Your answer：fa sf )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr 12 11:55:33 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 香蕉 
Answer : banana  (True)
-------
Question 2 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Question 3 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 4 : 问题 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : question 
-------
Question 5 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Summarize:
TotleMember : 5
TrueMember : 4 
FalseMember : 1 
Wrong Words : 
	Correct rate: 0.80
	question 问题 (Your answer：  )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr 12 11:58:35 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 2 : 香蕉 
Answer1: bananan (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 3 : 解决 
Answer : solve  (True)
-------
Question 4 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 5 : 问题 
Answer : question  (True)
-------
Question 6 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Summarize:
TotleMember : 6
TrueMember : 5 
FalseMember : 1 
	Correct rate: 0.83
Wrong Words : 
	banana 香蕉 (Your answer：bananan  )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Time：Tue Apr 12 11:59:31 2022
Mode : A (English => Chinese)
------------------------------------------------
Question 1 : ask 
Answer : y  (True)
-------
Question 2 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 3 : question 
Answer : y  (True)
-------
Question 4 : apple 
Answer : y  (True)
-------
Question 5 : ask 
Answer : y  (True)
-------
Question 6 : ask 
Answer : y  (True)
-------
Question 7 : banana 
Your Answer: y (False)
Standard Answer : 香蕉 
-------
Question 8 : ask 
Your Answer: n (False)
Standard Answer : 询问；要求 
-------
Summarize:
TotleMember : 8
TrueMember : 6 
FalseMember : 2 
UnknownMember : 0 
Correct rate: 0.75
Wrong Questions : 
	banana 香蕉 (Your Answer：y )
	ask 询问；要求 (Your Answer：n )
Unknown Questions:
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Tue Apr 12 12:08:47 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 2 : 苹果 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : apple 
-------
Question 3 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 4 : 香蕉 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : banana 
-------
Question 5 : 猪 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : pig 
-------
Question 6 : 丛林 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : jungle 
-------
Question 7 : 破碎的 
Answer1:  (False)
Answer2:  (False)
Right Answer : broken 
-------
Question 8 : 猪 
Answer1:  (False)
Answer2: q (False)
Right Answer : pig 
-------
Summarize:
TotleMember : 8
TrueMember : 0 
FalseMember : 8 
Correct rate: 0.00
Wrong Words : 
	apple 苹果 (Your answer：  )
	apple 苹果 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	banana 香蕉 (Your answer：  )
	pig 猪 (Your answer：  )
	jungle 丛林 (Your answer：  )
	broken 破碎的 (Your answer：  )
	pig 猪 (Your answer： q )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Time：Tue Apr 12 12:08:59 2022
Mode : A (English => Chinese)
------------------------------------------------
Question 1 : pig 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 2 : pig 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 3 : jungle 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 4 : apple 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 5 : pig 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 6 : broken 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 7 : banana 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 8 : apple 
Answer :   (Unknown)
-------
Question 9 : jungle 
Answer :   (Unknown)
-------
Summarize:
TotleMember : 9
TrueMember : 0 
FalseMember : 0 
UnknownMember : 9 
Correct rate: 0.00
Wrong Questions : 
Unknown Questions:
	pig 猪 (Your Answer： )
	pig 猪 (Your Answer： )
	jungle 丛林 (Your Answer： )
	apple 苹果 (Your Answer： )
	pig 猪 (Your Answer： )
	broken 破碎的 (Your Answer： )
	banana 香蕉 (Your Answer： )
	apple 苹果 (Your Answer： )
	jungle 丛林 (Your Answer： )
------The End Line-------




--------------The Start Line-----------------
Date and Time：Wed Apr 13 12:02:39 2022
Mode : A (translation => literal meaning)
------------------------------------------------
Question 1 : 询问；要求 
Answer : ask  (True)
-------
Question 2 : 香蕉 
Answer : banana  (True)
-------
Summarize:
TotleMember : 2
TrueMember : 2 
FalseMember : 0 
Correct rate: 1.00
Wrong Words : 
------The End Line-------




